有冇大隻手足同我一樣 一到冬天就完全買唔到衫？？

屌你老母 收埋晒啲背心同緊身tee做麥能
而家係咪當我地大隻手足唔係人？係咪歧視？？

浮狗

本行認同
今次真係認同
全部短褲冇曬
但係本行淨係着短褲

咬能死你

你有邊次唔認同

今次真心
我都好撚嬲
前排唔見咗條短褲諗住買返
屌你咁大間uniquo一條短褲都冇
仆你個街

笑笑做乜笑鳩本行

呢個好笑
你浮雲哥成功令我諗左好耐咩係麥能

好難明咩
做麥能

麥 能
咩 黎
匪夷所思

真係一言難盡

笑笑好蠢

。。。。。。
冇春袋

又人身攻擊篤我G點

我冇篤！講咋

你啲音波篤咗落嚟

音波

講嘢有音波

咩料
浮雲睇下有冇文支持佢 煲一煲佢

聲波至啱
柒咗

唔好笑得咁勁好喎